香港人的狀況，就有點這首歌縮影……

可能好多手足年青，連達明一派嘅名都未聽過，不過真係要聽下呢首歌作為警惕！

認同麻煩推下，p牌推唔郁！